元朗班牛屎佬冇野驚 最驚冇丁權

眾籌 推翻丁權

推翻丁權

切佢條丁

驚拆僭健多啲

僭健最多罰幾皮
丁屋幾百萬

Push

僭健

唔係罰 係拆樓非常煩
加上大量人冇地㗎喇

大部分地一係shk收左
一係係少數有錢地主手上

呢個真
係丁權佢拆左中聯辦都仲得

推呀，憑咩過時傳統可以咁起屋放租？

推

啱，取消哂丁權，咁香港人有地起樓，班pk 又無得做特權階級

其實係咪燒咗本族譜就證明唔到佢哋有丁權

成班好食懶飛不事生產 講到原居民幾大貢獻

OK，要令牛屎佬輸唔起

push

丁權係英國人 分化我地香港人方法, 應該放棄，團結一致

丁權係英國人 分化我地香港人方法, 應該放棄

丁權係英國人 分化我地香港人方法, 應該放棄，

平時咁撚愛国又唔見佢哋話丁權係港英歷史文件

拆埋佢祠堂

仲有山墳祖廟個d

上兩星期政府就丁權案提司法覆核我已經覺得鬼鬼地，原來真係為左收買班鄉黑收頭。

如果當日泛民主派接受2014年政改袋住先方案，就真係有機會取消丁權，香港人愈同中央作對，中央冇可選擇下只會更親近原居民及商家佬。以利益換取支持中央。知冇？

岩呀！推翻丁權

仲有人夠膽住村屋？丁價即跌啦

切啫啫咪得囉

就係有丁權，班鄉黑先會咁惡同有錢有勢一定要推

拆佢祠堂

啱啦幫共產狗收佢丁權

如果支那接管，你估班牛屎佬啲地仲保得幾耐

點先做到無丁權？

大把原居民18歲就吐丁比地產商收返幾廿萬所以新界屯既地多到你唔信

一定要斷佢哋呢樣嘢先叫報仇
要佢哋世世代代同我哋同等待遇！

今次777幫佢地上訴，佢地即刻幫拖

絕育？

僭建, 屋宇署可以唔做嘢.
冇丁權. 佢哋就套唔到丁

具體行動？

我有丁權 未起屋 我唔介意冇丁權
冇香港 要丁權黎做乜9

司法覆核

有冇諗過正正就係因為依樣野佢地先走出黎打人

利申住左村好多年，平時同村民都冇乜
收到風啲人深藍既原因單純覺得你地鍾意反對佢地既利益

搵啲軍師分析下

仆街政府幫佢地上訴緊

而家煲大件事先

幫手推

叫人大釋法取消丁權

遲早既事啦
講真你估政府搞掂班市民之後唔郁佢地咩
淨係一句唔夠地都批鬥鬥死佢地班地主啦

好簡單咁分析 到左果一日政府控制晒所有人把口
即刻郁你丁權 你ae都冇得ae 點解呀？
因為你今日做政府打手 打壓晒有機會出黎幫你既人
到時你一出聲就擾亂社會破壞社會秩序
冇人可憐你再快快手通過
等取消丁權一過 再追返你地地稅 等你冚家福貴順便補血

呢個你慌死唔係換血計劃之一咩原居民
點解政府控制晒其他市民但要留個炸彈比自己？
你地自己諗清楚啦

先收服容易既大多數再打難搞既小數
比著我都會咁玩啦
點知你班難搞既小數幫手收服果班大多數
收完唔搞鳩你真係噚埋你一齊玩咩
一黨專政呀大佬 企開啲啦你

咁要順水推舟啦

推 班友都係condom

push, 唔好比達狗post洗板

剪晒佢地啦
以後唔洗煩丁權

推翻丁權.

support

會捐錢

班牛屎佬以為埋政府堆立左功可以擴大丁權 膚淺弱智
鳥盡弓藏 兔死狗烹的道理都唔識
牛屎佬真係牛屎佬

其實最需要嘅係村長嘅簽署

入佢哋村，影晒啲僭建做投訴
屋宇署一定要處理

同埋都可能有copy, 最根本係要推翻丁權

光復香港 時代革命

可唔可以訴訟

有fd 做屋宇署，罰好小嫁渣， 佢地拆完又可以起番

推翻丁權

最多留返個打丁權俾佢地

你又啱

係呀，識人半年前話自己屋企起丁200萬，賣返比地產商可以收返500-600萬

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

根本丁權筍到仆街
你生個仔就有 無限咁loop
所以堆牛屎佬十幾廿歲就結婚生仔
生粒仔又有丁 無限循環

牛屎佬

打得咁過癮呀嗱

你同香港幾百萬人開戰呀

唔好，照俾丁權佢，到咗2047年收返